覺唔覺女人其實比男人更為殘忍？

尤其在對人的心靈，施行虐待折磨的技術同力度，更是設精湛絕倫的，也沒有留手概念

女人的殘酷是毫不留情，並不會有任何底線

我覺得男權社會自古壓制女人，其實係有呢一個其中的因由

而如果刀在女人手，掌生殺權，就會蒼生皆遭殃受難

香港是女權主義唯一真真正正地在世上實行過的地區，時期也非常之長

20世紀是共產主義實驗的徹底失敗，而21世紀的香港，就是女權主義實驗的徹底失敗

麥克爾 戴卓爾 朴謹惠 希拉奶 林鄭

慕容公子你真係好慘呀

唔好撚煩啦 成日9up

駁唔到
除咗女王陛下、菜總統，都真係幾難搵到個正常嘅

會唔會太變態？

會就出聲，

唔會就再變撚態d

真，唔中意我講野，請block

Thx!!

你D嘢唔係yes就係no。係你既定立場下仲可以討論D乜?

贈你-句

9up c

早抖

女人容易被情緒、個人思想主導，所以好易做出錯誤嘅判斷

《布哈里聖訓實錄》記載了穆罕默德一些關於女性的言論：

女人在智力上及信仰上比不上男人（見1:6:301[4]）

女人的心智有缺陷（3:48:826[5]）

妻子如果因為拒絕與丈夫行房而引致他憤怒地入睡，她會被天神（天使）詛咒直至早晨。（4:54:460[6]）

火獄的居民大多數是女人（4:54:464[6]）

「被一個女士統治的人民永遠不會成功。」（5:59:709[7]）

穆罕默德如果依家喺連登嘅話 應該會好受大家歡迎

佛教古藉也有類似記載

希望揾返再引出來

本人認為，女權主義，這麼多年來，是對香港人的心靈傷害得極深遠，要以“陰毒”來形容，因為這不是非常之明顯的，是幽暗陰森的狠毒，正如婦人之狠毒，不為人眼目所可以明見，而人近之方圓十尺，察其紛圍，細聽其言語的深層意識，觀其面容之眉頭眼額，久而久之是細思極恐，或雖紅粉菲菲，油頭粉面，擺首弄姿，卻絕對令人厭惡至極, 火冒三丈，然而由衷之憎惡卻不為人所可直言表達，使人有怒不敢言，有理不可辯

簡而言之，婦女之“陰毒”，在這女權主義的包庇之下，無所約束, 肆無忌憚

因此，最後女人任意妄為至極，閙出許多貽笑大方之鬧劇新聞，甚至柒出國際，卻仍不知避忌

此乃女權由盛轉衰之分水嶺

想曲線求負皮出聲呀嘛

我反而覺得係女人個情緒腦太活躍，
令理性個腦唔能夠function，
但女性的情緒腦停止活動（冷靜），
好多時比男人更好，
所以考試時，
女人比男人考得更好，
但實際工作做到一穫粥。

我認為人腦分理性和情感部分，
如果情感腦用左90%CPU，理智腦就得返10%工作。

女人個腦情感部分太活躍，
令理性個腦唔能夠正常function。

但當女性的腦部，
情感部分肯停止活動（冷靜），
好多時比男人更好。

所以考試時，
女人比男人考得更好，
但實際工作做到一穫粥。

即係女人有催產素作崇。

港女好L臭西

諗起蔡英文初選鬧鳩賴清德
就唔覺得佢正常

多數女人天生有母性，所以冇男人咁凶狠，但如果女人比人殺咗仔女、老公就會變得好凶狠，以上係比較傳統嘅睇法，可以參考

你身邊的女性（沒有血緣）， 有沒有對你顯出母性？

關係緊密就應該會有，例如老師同學生

有時我懷疑女人係冇一樣叫“感同身受”，見人俾佢虐待得痛苦，佢就覺得work, 如果冇到即時反制，下一次整得仲勁

但係根本唔可能反制到，因為出於“陰毒”，你係極難表達果種殘害，而在女權主義包庇之下，任何反制都無效

有時真係，唯一的辦法係焗佢同另一個女人一齊困獸鬥，大家慢慢磨死佢

好多女人對感情特別執着，為報復乜都做得出。
程介南出面有契家婆，佢老婆就爆佢賣政府料俾人攪到佢坐監。
台灣璩美鳳同個死黨爭仔，個死黨輸咗唔順氣set cam偷拍佢兩個扑嘢周街派。

有時我甚至認為她們是沒有情感的，只是intelligent organisms.

當然太誇張亦實，sorry... ，但我真係有時有咁的念頭

普遍女人同理心應該高過男人

有時我甚至認為她們是沒有情感的，只是intelligent organisms.

當然太誇張亦唔真實，sorry... ，但我真係有時有咁的念頭

睇返樓主之前d po, d口吻...好似有病咁

一種解釋係: 政治圈會壓制女性參與同鼓吹陽剛氣質，所以可以係政治上出位既女性，都要比男人更出色更陽剛，連帶更為仆街。

劉邦老婆 呂雉
相傳因為妒忌戚夫人 所以將佢 挖眼 熏聾雙耳 毒啞 斬哂手腳 再用屎尿醃製佢 仲特登俾漢惠帝睇 嚇到疾左 淨係識問人食唔食腸仔蛋 籑始不能上朝理政 權力盡落入張可頤手中

Most woman should stay at home. Know their place and leave jobs to man.

武則天？

香港男人係時候重奪力量同地位
點做自己諗
但一定要快

我係女，只能說因為女性對情感的敏感度普遍比較高，因此會特別了解人痛苦的心理，在殘忍的時候自然會特別得心應手。

但驕傲的人無論男女都一樣恐怖。

我在呢個痴撚線社會的標準來說， 的確係有“病”

希望遲下開post講一講

不如你死返去感情台啦屌你老母

無計，比佢啲隊友拉低左智商，希望佢可以搵機會罷免哂啲豬隊友

月娥

佢地唔受邏輯矛盾的限制，甚至可能她們根本沒有邏輯矛盾的概念

在她們的世界，無“道”可言，只是純粹的功利主義

而女權主義的方任，則是潘朵拉的盒子，人間煉獄的造就

建議你熟讀 君主論 同 game theory
學下點成為一個成熟嘅男人
啲傻閪 臭閪一埋身 好自然就會畀你壓住
吱都冇得吱

Ten thousands Iron Fists are coming to them.

女人出咗名無邏輯

記仇，小器，陰毒，唔出聲
男人一黎就屌左先，第日無事

You know.... You should know what the feeling is when you approach them. It is not easy to explain, but you will never forget the sickness....

你睇rose ma 就知，人板

在她們的世界，並沒有“邏輯矛盾”這個人類智能最基本的概念

她們幾乎所有說出口的話，都會同自己其他說話產生極度明顯的矛盾

明顯到佢地連去圓其說都廢撚事，但她們完全唔覺得有任何問題

因為她們都有一張神奇八達通，女權主義之下會被“照住”

right?

她們所有言論都必出現極嚴重明顯的自相矛盾，我們忍耐是因為被她們強權欺壓，從來不會有人心服她們，甚至連她們自己都是心不服自己，因此女權主義注定永不會成功，因她們的強權欺稍不能維持，必遭萬眾清算

agree?

這個類似的過程，也是人類歷史中反覆出現的，川流不息之循環

你在逃避.............?

你坐咗幾多日？

你坐咗幾多日???

樓主終於有個post係講人話

富婆叫鴨個種毫不柔情

逃避緊？？？

agree

完全同意

講到男總統好似個個都聖人咁

有一個比喻，

在一個周圍都係八達通機的環境，八達通卡近乎無敵，但在一個只有八達通卡的環境，就無效了，因為八達通卡拍八達通卡是無用的

而在實際情況下，這些人肉八達通卡還會互拍而儲值抵消儲值，即互相毀滅

比喻姐.......

然而女權係好耐以前已一早意識到呢個致命問題，所以那些人肉八達通在出面狂嘟，無論有冇公理，一律全力支持同包庇，因此可以在女權之間形成內聚力，人肉八達通的槍口也一致對外，所以便了人類史上絕無僅有的八達通狂嘟鬧劇，其實不是鬧劇，而是像古代血淋淋的壓迫歷史，人相食的戰爭史，只是換了另一個面貌出現（play the victim to do bloody violence)

人間煉獄的造就
造就人間煉獄

thx!

但是，問題來了，就算古代最殘暴的君王，也知有“天道”（mandate of heaven), 最貪贓枉法的官吏也有皇帝的監管同曾經讀過經書，知道作為官吏有一些守則同底線，但是，女權的思想價值觀是純粹功利主義同純綷淫慾的滿足，所以她們是脫繮的野馬，因此屢屢發生柒出國際的事件，let alone 柒盡香港，此等的瘋癲潑辣，就成了女權霸權主義衰敗的轉捩點....

呂雞 肛清

簡而言之，香港女權是最陰森恐怖，殺人而不需流人血的怪物，人類歷史上最猙獰的詛咒娃娃

thx

E個 未滿 因為佢地打媒體戰 好勁 我認為應該係用經濟因素AND 教育制度 搞到佢地收皮
例如公司拒絕請女權撚工作 AND 係教育制度 做返個大清底 將班自由學派 拉返去次等D的地位

其實主要問題係班人用馬列主義的方式搞女權
你話用古典自己派咁比工作權同比投票權 之後你想點就你的事
E+馬列主義/革命式去搞女權 要人地做D 咩野去就你 要人跟你的要求去做創作 唔跟就 找人 唱你 根本同共產黨 無分別 只係武力的級數唔同
思維上完全一樣

未滿= 未必

古典自己派>古典自由派

而由於女權霸權思想價值中並無“道”存在，所以她們並不認為其任意妄為，橫行無忌會有任何的代價（除了對住另一個女權閪！），因此，她們認為只要有女權power在上面“照住”就萬事ok, 無論點癲點柒也不會有後果，因此成就了許多舉世無雙的癲柒鬧劇

無分男女 個個要殘忍都可以好殘忍

例如14巴港女，廁所食海鮮，人肉霸車位，但一旦她們癲到出左國際就是極大的問題，這對香港女權也頗為頭痛，因為國際地區並非香港女權所可以管轄的範圍，而香港女權也不能製定任何女權閪守則，或女權閪通例，因為女權閪都有守則的話就會對她們的霸權忠旨（癲柒潑辣，肆虐無道）有違背，即會自毀長城，自廢武功

同太監唔好涉政一樣，係hormone既問題，唔係人既問題所以我建議如果要做大決定d人應該要打左針先

女人會切丁丁
男人不會

咁你點看??

多數女人唔需要自己去面對大自然既凶狠，佢地有住響山洞既舒適，進化出其他人死響佢眼中都係「關我撚事」既食花生心態。所以最凶狠先會係女人。

唔係對感情執著，只係想報仇既仆街生物。
小小事化到撚咁大。人地針佢一下佢已經想殺死人。

要用兩個角度睇。

女人響要用自己資源去「同理」既時候就自私到爆。
女人響用緊公共資源「慷他人之慨」就會扮有同理心。
因為後者可以響唔使自己出資源之餘重可以嬴得「女人有同理心」既名譽，簡直係仆街之中既仆街。

女人：男女不平等，要比女人做多啲高職位。

ALSO女人：現代男人真廢，啲高職位比女人掙晒，想嫁個「好」男人都無機會。

你讀左進化論先喇。
全部拖唔到落進化度既都係9up

男人坐車開腿就menspreading，但明明男人有蛋蛋，打開啲係生理需要。
但女人自己去廁所慢就係女人生理需要，要人起多啲廁所比佢，但現實係，商人唔會攞多舊錢出黎起廁所，而變成「男女廁所比率」，最後就係減男人廁所。

武則天既政績都叫做可圈可點
但有乜可能話佢唔兇殘

你自己睇下啲正負証咪知
啲女人可以得閒到每個反女人既POST都負評，
明明全部講既野都合理合邏輯。只係HURT到女人既FEEL…

比女人投票權既結果就係成個社會變成垃圾。

你只會令我block撚晒女人同狗公。多謝先。

我重留高登係因為少女人，如果連登都少女人，或者一個「開關」制可以自己唔該睇到女人留言就好。

無論點「成熟」都逃唔出「女性中心主義」
因為佢地掌控左生育大權。
由男人強姦係犯法果一刻，就已經無得救。
而且，就算未有強姦犯法之前
女人為左唔駛比人強姦，會依附一個強勢男人，令男之間爭鬥。
做成地獄。

正確方法係造出人工子宮，之後唔再令女人存在於世上。

👍

星夜破曉巴打你係咪MGTWO巴打﹖
睇清晒女人

我見識過最癲最痴線最恐怖的女權閪，應該比你一生所見過的全部加撚埋都有過之而無不及，應該，我估姐.....

唔好意思，真係好撚想爆粗，原諒我，得罪晒：“人肉霸車位？？？我屌你老母咩！！！ 你以為你有塊閪，真係黃馬褂？？ 我屌你老母呀！係第二度，過去的世代，呢d仆街閪真係俾人公開處決呀！ ”

唔好意思，得罪晒！如太過份我會收一收，sor......

我對個體人物無乜興趣

我鍾意睇生物進化心理多…

sorry..... 睇下人地外國有文化氣質的妹妹消消氣先

唔好傻喇，所有女人都係咁架。

拉

果陣咪有人話：“女士飲醉左酒，衣着暴露，出夜街會有危險”

我記撚得有女權閪話：“哇！ 咁你咪即係話女士咁樣而俾人強姦係應該，你將個責任推晒去女性到？？”

我諗，除撚左香港班狗公同女權閪，呢個世界冇人忍撚到班香港女權閪，全世界你都幾難揾到有人咁大言不慚，仲可以招搖過市，拋胸露肉，差唔多連塊閪都show埋出黎，但話班男人望佢地喎，視姦佢地喎

佢地真係嘟八達通嘟到矇撚咗

如果係第二個時空，呢班女權閪真係俾人全部即時gg, 連求情都冇機會

你咪試下駁，

如果唔想駁咪負評我，咪block我囉

這是你的自由權利

睇人
社會塑造到女權當道
啲仔倒貼咁追女
啲女咪唔會識憐憫你

Everytime I see their face, hear their voice, and smell the stench from their nasty pussy stuffed with shit, I am angry again.

佢地成日攞d港女飛機文，tvb女人飛機劇當精神食糧，食到好似吸毒咁，入撚晒迷幻狀態

好心啦，個世界好撚大，佢地擘大眼睇清楚個現實世界啦

屌，毛魔同希魔夠係男人啦。關性別咩事？唔好咁on9 ，根本良心就係由個人道德觀念同社教化決定，關性別構造咩事呢？

佢地以為佢張八達通真係無限？ 真係唔撚洗還咩？

大家諗下囉，片言隻字好易誤導人嫁

中到

都睇撚到化，佢地贏撚晒又點？
最後佢地都係抄冧個社會，同埋自己

you win every battles, but you lose the whole war.

禽畜之只見眼前利而不知宏觀大局, 即所以言之無道者也

由個miss pun都睇得出

點解釋女性犯罪率明顯較低

犯法律低＋被比人捉比率低＋定罪率低

例如，希特拉同史大林呢兩個人，執政之後，以上三樣野都係0

樓主你弱能？

就咁用定罪率去判斷人，係非常魯莽的對人論斷

no

有起事上黎唔夠男人打 完

睇事要睇全局

有一樣野叫“委屈”，你應該明的，任何人都食過，就係他人特登唔睇全局只集中睇某一個局部的線索去論斷人而你不能辯解

其實，種陰暗的狠毒，係最可怕，因為你知佢存在，但你冇辦法去對付佢

你今日為呢種“陰柔狠毒”去辯護開脫，可能你暫時受惠於呢樣野度，但之後你還是要食到應，到時是萬劫不復的

"委屈"，"陰毒"，有冇人明白個概念？ 呢種罪惡，並無犯法，卻殺人而不流人血，屍山血海的怨頭債主從未為人所知，即使你知，亦無從表達，一個字你都講唔出，呢個暫時係此地獄社會最殘酷的玩法，而女權更是精通個玩法的master of masters.

Only the death can tell you.

女人正常係感性啲…應該冇咁殘忍

可能你係，但你應該心底知道個世界唔係，問心你的所見所聞

在心中最底層果種油然而生嘅恐怖－女權的無底線殘酷

垃圾港女酸到

D垃圾膠劇係假到離閪晒譜，少睇為妙

酸你老母個閪咩 紅名就港女呀死傻鳩
屌撚埋你老母呀

問題係個衰退速度太低。
攪衰社會果堆女人無需承受社會崩潰既後果

因為有西根本唔需要犯案
最差你做雞已經可以有錢比到你。

你個統計數據好有問題播
本身女人就無乜上到高位，無權去殘忍。

但你可以睇下「白羽毛運動」
啲女人用心理手段去推男人去戰場送死。

屌希特拉搞種族清洗添啦。我認同generally身邊嘅人嚟講，我認識嘅女人係比男人陰毒，但係「女人比較殘酷」呢個結論你係點arrive 出嚟呢？

又，你都提到本身無乜女人上到高位。你知唔知點解？係因為以前係父權社會，女性有好多權利都被剝削。仲好意思講我個sample size 有問題，根本上個sample size 細就係一直以來男人剝削女人權利嘅鐵證。我唔否認現代女權掘起，甚至有女權霸權嘅現象，但係女版嘅現代希魔又有幾多個？

我唔係要表達 「男人比女人殘酷」，而係我對呢種比較嘅研究方法存疑。一班人鬥舉例子，可以討論到啲乜？大家根本唔喺同一個討論平台上，研究方法又唔科學，根本唔會討論到結果。

要證明女人比男人殘酷，唔係要鬥多例子，做學問唔係咁做嘅。認認真真搵啲研究男女同理心發展嘅心理學/精神健康報告，再上連登辯論啦。

真

On9
女人上唔到位係因為競爭輸左

你會唔會話你同事升到職但你升唔到係你同事壓迫緊你？
女人真on9.男女除左生仔係互補之外就係零和競爭。
輸左就係你地無能
只係你地垃圾唔認無就老作啲詞「壓迫」出黎
成個共產主義者咁

上邊個垃圾女權睇下一套叫survival歐版既真人show
個show將男同女分兩組，全男一組全女一組睇睇發生乜事先喇

男人壓迫女人？
如果係壓迫早就響你地失去生育能力既年齡黎殺撚晒你地喇

用緊男人發明既手機
男人鋪既光孅
男人鋪既電網
男人發明既自來水系統
黎話男人壓迫女人
究竟要有幾妄想症先可以諗成咁？

點解女權西唔去非洲早原睇下文明係幾難建成先？
點壓迫法講黎聽下？
幾千代男人努力，建個溫室比女人享受
女人唔單止唔感恩，重比借口自己扮受害者。。。
女權西真係唔死都無用

個人觀察認為去到30歲男人智力會大大抱離女人

邊度有? 想睇

女權垃圾假觀點：男壓迫女，唔比女人讀書工作

事實：知識係男人響山洞外探求自然累積而成，女人自己選在山洞過相對舒適生活，根本無累積知識傳比下一代。
知識本身就係洞外人for洞外用。「傳男不傳女」正常不過。因為女人根本就唔會去洞外探究。

只係相方經過10萬年之後，知識差距差太差遠，女人就扭計話點解「唔比」我地工作同讀書

怨，其實應該怨返你地好逸惡勞既女性祖先，而唔係屈男人唔同你玩知識共產。

They're screaming for sanctuary
They're screaming at you
Lock up the wolves
Lock up the wolves, yeah, yeah, yeah

定依個
太耐唔太記得

呂后

時移世易，一切都變了，但我們的夢還同過去一樣，無變過

Oh my friend we're older but no wiser
For in our hearts the dreams are still the same

乜鳩都分男女
男人做掌權掌得唔好都一樣大撚把
我唔係幫男定女
係根本男女都係唔好既人

之前都有14巴女啦 唔意外

女人 犯罪率低 係因為法律有D行為,意圖都唔包
如果請人戴綠帽係犯法的話 犯罪率應該會高好多

有D野法律唔包 因為件事味去到道德最低下限
但係唔犯法 唔等於 無道德問題

又俾人負皮左

They're screaming for sanctuary
They're screaming at you
Lock up the wolves

最撚煩，係有d野好陰毒，陰狠，你好難表達，亦好難攞証據，尤其係對於人心靈的殘害，蹂躪上面，是不犯法，但你會強烈feel到，甚至果個人接近你，你就會sence 到危險同恐怖

殺人不需流人血，掠奪不需動刀槍

尤其係有d女人戴住弱者的面具去行使殘酷，仲要有女權係上面照撚住，根本香港男人係冇得玩

所以香港好多男人係俾d女人慢慢“陰害”死，但你從未聽過香港男人可以咁玩法，明刀明槍就當然會有啦

即係話，香港女權閪照撚住的果班小嘍囉，姦淫擄掠，殺到屍山血海，皆可以不犯法

而在“委屈”的功力上，香港女權閪達到了人類歷史上的極致

但係有樣叫“回力鏢”，一旦佢地的power不能維持，佢地實食番自己曾經的荒誕，食撚到應，食到仆街冚家剷

果班女權閪，尤其係戴住慈祥弱者面具果d, 非常“精”，“叻”，“醒”..... 像似狼一樣狡猾，冇正常的男人可以搞得掂佢地

但女權閪無論如何的精叻醒，她們的世界不存在“道”，而是純粹的功利主義的高智商動物

下回分解一下香港女權的戰略戰術的多年進化史

唔分男女。

香港男人同女人的性格同唔同？

所以應該斬死晒啲臭閪

點撚解

等佢地食返自己曾經的荒誕

一定會食到佢地仆街冚家剷，叫天不應叫地不聞

參考：

一場絕對不公的賽跑

有一樣，女權閪是無道的功利主義高智商動物，你認同嗎

其實我由細到大遇開啲女仔，大多對人冇問題吖

係有麻煩嘅，咁又唔多

到出嚟做野，做咗呀媽嘅呀姐，好多都對人好好

男嘅麻煩友反而幾多下（上班台都有人都咁我SAY過）

她們以慈愛同弱者之名義，對人施以殘暴的折磨同虐待，尤其在人的心靈之上，絕不犯法，而人們卻有口難言，有理難辯，有屈難申

而如果你在一個逃不出的局之中，她們簡直是肆無忌憚，你根本玩唔掂個恐懼鬥室

但是，如果你在一個可以隨時脫離的關係之中，即是未入局前，例如男人未同個女人結婚，她們卻特別收斂同節制

即是話，人不在局中，上面所講的問題不太明顯，而人入了局而逃不出，例如男人同左個女人結婚，是人間無間地獄的開始

“以慈愛同弱者之名義，對人施以殘暴的折磨同虐待”

可以話係係香港女權主義開始之前，是史無前例，根本無人知點玩個恐懼鬥室

女人絕對是可以有好高的智商，但基於女權閪無度，即是人們如果唔“㩒”住佢地，甚至讓她們變成強權，那就是打開了潘朵拉的盒子，她們深藏在心底的野獸，就會解封

呂后 人彘

They may win every battles, but they must lose the whole war as long as you keep not be destroyed by them.

你雖不能言明這一切委屈，但天道無親，那些連半個字也說不出口的委屈，你不去作出任何辯護，不去攻擊，它必不攻自破，尤其你任由她們的魔爪，妖言歪理散播，有日她們必自斃，因為大家不是傻的，不是盲的，大家有眼睇的, 公道自在人心

在那慈愛同弱者的面皮下，她們是怪物

只要你入了局而不能出，你應該會好清楚

時移世易，一切都變了，但我們的夢還同過去一樣，無變過
Oh my friend we're older but no wiser
For in our hearts the dreams are still the same

我諗只係識用於離開咗廚房嘅女人
女人喺廚房唔會殘忍得幾多淨係洗碗 煮飯 整三文治

雖然真心感謝蔡總統公開支持香港手足，但係其實如果講到政治管理能力佢真係唔係幾掂，有好多台灣人其實對佢政績同政策上都冇太大好感，尤其是黑鷹事件入面更加睇到，大量媒體都指出咗黑鷹事件發生咗後蔡總統係軍政上完全無唒話事權，所有關於軍政要務都係上級軍官越過佢做命今，事後先再通報甚至有時唔報添，係直到依家事件過去丶平息返佢先有番軍事權。但之所以係選佢係因為大量台灣人都明白如果政府落入國民黨度，台灣最終只會陷入支狗手中，所以係別無選擇下台灣人先選佢出嚟對抗共狗

I quitted the game, and left you alone, because I love you.
And the memory left is the monument of my love.

承上，即係想表達，人入了局但可出，是可以留下回憶，而回憶可以是愛的証據，但如果入了局而絕不可出，那就是永遠的殘局，甚至是血淋淋的死局

此是香港曲型的婚姻問題

而在香港，婚姻幾乎無一不成為殘死之局，全因為香港女權閪

潑婦乃無敵

除左另一個潑婦

小局外有大局

例如戒j中醫大局，例如女權矛盾局大局（她們拋胸露肉，但你對佢地有色心是不容許），例如醜化毒撚局........

大局外有大大局....
.......
.....

你難逃五指山

而婚姻局，

同香港資本主義是緊扣（例如樓市，大量商品，同節日如情人節聖誕節）

而香港資本主義亦同“教育”系統緊扣

即係話，人要婚姻，就要在資本系統中爭先恐後，所以亦需要教育系統上爭先恐後

可以脫出？

不，再之外又有個局，叫“合群局”，即人若離群，我行我素，就犯天條，因為此人“不正常”，那是一個危險標籤，“牛在狼籠邊，狼群原本互咬變群狼撲殺牛”

可以脫出？
不，再之外有個“電視局”，電視會潛移默化人

局外有局

我們是“自由人”，但又“不自由”

咁再一層一層上的局就會開始唔關社會事，而開始同人性，甚至同生命機制，更甚致同造物主有關

人的世界，必無完美，只有缺陷，因此痛苦與人同在，幼少孩童可例外

另一個版本

呢個係我地的中局，夾在天局同社會百姓局之間

有冇經濟專家知道咁講岩唔岩？

呢個中局下面的一個最上層社會百姓局

有冇經濟專家知道咁講岩唔岩？

而有一個局好特別，是“逃避撚局”，
但凡你嘗試一層一層地脫離出所有局，你出到去到每一層你都見到有一班逃避撚指住你

逃避”的詭異

有一個同“逃避撚局”同出一徹

叫“心甘情願局” ，
即但凡你被逼入一個局而成為慘痛受害者，就有班“心甘情願撚”指住你

“心甘情願”的詭異

有一個局同“心甘情願局”相輔相成，
是“blame the victims 局”，因為有d野擺到明就唔喺心甘情願，而此局可補足其遺溜

Why do the Motherfuckers mainly blame the victims?

而一旦你越過介乎人局同天局之間的中局（末期資本主義），咁就到“迷信科學理性教局”黎料

會有一班“科學理性不能證即虛構撚”指指你

學科理性教

所以一夫多妻制根本就可以做到check and balance 嘅效果

殘忍既女人好正

人肉霸車位其實係咪香港女人特技？

全世界都冇女人可以玩到咁出神入化

佢地keep住係香港玩都仲可以叫暫時安然無恙，但我記得有一單係，在白人社會有港女咁樣玩，仲要俾人拍埋片，而我知道咁樣會大撚獲，因為在追求真正平等的社會中，呢樣在大眾的觀感中，係入骨的惡行，就算佢地無出聲去追究到底，那種深層的鄙視還是會在心中長久醞釀

我覺得，香港女權閪冇一個守則通例：“人肉霸車位絕不可以在真正
追求平等的社會中行使”，換句話說，即是只能夠在香港女權閪勢力所包庇的地區中（其實只有香港）行使，是毀滅性的敗筆，也是為香港女權主義，甚至全世界女權主義，埋行下了覆滅的伏筆

全世界女權主義者，隨時俾香港女權閪玩串個party...

認同
女人真係可以好無情

現眼報, 嚇到自己個仔一病不起, 連自己個仔都睇唔過眼咁殘忍

男人極端分子多
女人就normal distribution

回力鏢

終極仇女post 多得你唔少

注意：歌詞較為暴力

但你可以從中了解一d佛教觀念，同了解戰爭之起源

香港是女權主義唯一真真正正地在世上實行過的地區，時期也非常之長

你讀多d書先好講啦，井底之蛙

呂雉

其他地區的女權主義仍然離不開“平等，公義”的思想價值，所以某程度上仍保留有平權主義的特色

但香港女權主義卻成功擺脫一切“平權，公義”的約束，甚至達到超上帝級的邏輯矛盾言論，還可以橫行無忌，即是純粹的霸權主義，所以謂之真真正正的女權主義，是人類歷史上絕無僅有的

又公平D講，大量港男自己作賤
而導致全部港男陪葬
然後有男嘅放棄抵抗而加入作賤
其實諗諗吓都符合港情
根本成個香港都行緊一撚樣嘅制度
上至政府，下至女人

蕭別離為女權背後助攻，你知嗎？

年輕女人成日以貌取人，否定生命嘅價值。

成日用外表、身高、身材嚟衡量男人，完全唔尊重男人。

事實

年輕男人又何嘗唔係呀
全人類都以貌取人架啦